[期間限定]呢期好爽，一句就ko 到藍絲deadair

咁你打左科興未

ok fine,咁你打左科興未